@misc{migrania,key = {migrania},author= {Neurofeedback, C.}, title= {Curar migrañas y dolores de cabeza con Neurofeedback},year={2018},howpublished = {\url{http://www.neurofeedback.cat/migranas-y-dolores-de-cabeza-mnu-25}}}
@misc{datasheet1,key = {datasheet1},autor = {Anónimo},howpublished = {\url{https://html.alldatasheet.com/html-pdf/27250/TI/MSP430/45/2/MSP430.html} [Accessed 6 Jul. 2018].}}
@misc{arduinolilypad,key = {arduinolilypad},autor = { Mouser.es },title = { Arduino Lilypad | Mouser Electronics, Inc. España  },howpublished = {\url{https://www.mouser.es/Keyword=Arduino+Lilypad\&FS=True}}}
@misc{electrodeeeg,key = {electrodeeeg},autor = {El OpenBCI/ThinkGear},title = { EEG cerebro electrodo},howpublished = {\url{https://es.aliexpress.com/store/product/El-oro-plateado-disco-avanzada-EEG-cerebro-electrodo-l-nea-es-adecuado-para-EEG-m-dulos/509383\_32865873206.html}}}
@misc{hackers,key = {hackers},title = {Hackers in Residence - Hacking MindWave Mobile - learn.sparkfun.com},howpublished = {\url{https://learn.sparkfun.com/tutorials/hackers-in-residence---hacking-mindwave-mobilega=2.55232494.49813716.1530616081-1259873783.1530187801}}}
@misc{tfg,key = {tfg},autor = {José Álvaro Fernández Carrasco},title = {Estudio y Diseño de un Sistema Interfaz Cerebro-Computador de Bajo Coste con Módulo Arduino},}
@misc{adafruitflora,key = {adafruitflora},autor = { Mouser },title = { Adafruit Flora Adafruit | Mouser Electronics, Inc. España  },howpublished = { \url{https://www.mouser.es/\_/?Keyword=adafruit+flora}}}
@misc{eeg,key = {eeg},autor  = {chipstein},title = { EEG With an Arduino  },howpublished = {\url{ https://sites.google.com/site/chipstein/home-page/eeg-with-an-arduino}}}
@misc{Transformada-Fourier,key = {FFT},title={La Transformada de Fourier}, howpublished = {\url{http://www.ehu.eus/Procesadodesenales/tema7/ty2.html}}, journal={ALDEHÍDOS Y CETONAS}}
@misc{cah6-2018, key = {cah6-2018},title={cah6/EEG}, howpublished= {\url{https://github.com/cah6/EEG}}, journal={GitHub}, author={cah6}, year={2018}, month={Sep}} 
@misc{lifeder-2018, key = {lifeder-2018},title={Cerebro Humano: Funciones y Partes (con Imágenes)},howpublished= { \url{https://www.lifeder.com/funciones-partes-del-cerebro-humano/}}, journal={Lifeder}, publisher={Lifeder}, year={2018}, month={May}}
@misc{Hack-EEG-Arduino, key = {Hack-EEG-arduino},title={Como hacer un hack a un dispositivo EEG con Arduino}, howpublished= { \url{http://computointegrado.blogspot.com/2012/02/como-hacer-un-hack-un-dispositivo-eeg.html}}, journal={Cómputo Integrado}}
@book{couch-javier-2008, key = {couch-javier-2008},place={Distrito Federal}, title={Sistemas de comunicación digitales y analógicos (7a. ed.)}, publisher={Pearson Educación}, author={Couch, Leon W. and Javier, Romero Elizondo Ricardo}, year={2008}}
@misc{pjrc, key = {pjrc},title={Download Teensyduino, Version 1.45}, howpublished= {\url{https://www.pjrc.com/teensy/td_download.html}}, journal={PJRC}}
@misc{arduino-neural-network, key = {arduino-neural-net},title={Hobbizine}, howpublished= {\url{http://robotics.hobbizine.com/arduinoann.html}}, journal={Arduino Neural Network}}
@misc{itp-physical-computing, key = {itp-physical-computing},title={Home}, howpublished= {\url{http://itp.nyu.edu/physcomp/labs/labs-serial-communication/serial-output-from-an-arduino/}}, journal={ITP Physical Computing}}
@misc{google-sites, key = {google-sites},title={Installing the Software for Arduino - chipstein}, howpublished= {\url{https://sites.google.com/site/chipstein/home-page/eeg-with-an-arduino/recording-eeg-or-ekg-with-an-arduino}}, journal={Google Sites}}
@misc{instructables-2017,key={Arduino-oscilloscope} ,title={Oscilloscope Arduino-Processing}, howpublished = {\url{https://www.instructables.com/id/Oscilloscope-Arduino-Processing/}}, journal={Instructables.com}, publisher={Instructables}, author={Instructables}, year={2017}, month={Sep}}
@misc{instructablesEEG2017, key={instructablesEEG} ,title={DIY EEG (and ECG) Circuit}, howpublished= {\url{https://www.instructables.com/id/DIY-EEG-and-ECG-Circuit/}}, journal={Instructables.com}, publisher={Instructables}, author={Instructables}, year={2017}, month={Oct}}
@misc{morales, key = {morales},title={blog de avelino herrera morales}, howpublished= {\url{http://avelino.atlantes.org/blog/index.php?entry=entry141123-164030}}, journal={Get RSS 20}, author={Morales, Avelino Herrera}}
@misc{moyes-jiang, key = {moyes-jiang},title={Brain-Computer Interface}, howpublished= {\url{http://people.ece.cornell.edu/land/courses/ece4760/FinalProjects/s2012/cwm55/cwm55_mj294/index.html}}, journal={Six Universal Expressions}, author={Moyes, Charles and Jiang, Mengxiang}}
@misc{pjrc-teensy, key = {teensy-setup},title={Teensy USB Development Board}, howpublished= { \url{https://www.pjrc.com/teensy/}}, journal={PJRC}}
@misc{matlab-spectrogram, key = {matlab-spectrogram},title={Spectrogram using short-time Fourier transform}, howpublished= { \url{https://es.mathworks.com/help/signal/ref/spectrogram.html?lang=en}}, journal={Quadcopter Project - MATLAB & Simulink - MathWorks España}}
@misc{kosme-2019, key = {kosme-2019},title={kosme/arduinoFFT}, howpublished= { \url{https://github.com/kosme/arduinoFFT}}, journal={GitHub}, author={Kosme}, year={2019}, month={Apr}}
@misc{funciones-del-cerebro-humano,key = {funciones-cerebro},title={Funciones del cerebro humano}, howpublished= { \url{https://www.lifeder.com/wp-content/uploads/2015/05/funciones-del-cerebro-humano.jpg}}}
@misc{lifeder-2019, key = {lifeder-2019},title={Cerebro Humano: Funciones y Partes (con Imágenes)}, howpublished= { \url{https://www.lifeder.com/funciones-partes-del-cerebro-humano/}}, journal={Lifeder}, year={2019}, month={May}}
@misc{experimental_brain_computer_interface,key = {experimental_computer_interface}, title={Experimental Brain Computer Interface Software for the ModularEEG} ,howpublished= { \url{https://users.dcc.uchile.cl/~peortega/abi/\#a6}}, journal={Experimental Brain Computer Interface Software for the ModularEEG}}
@misc{kitschpatrol-2017, key = {kitschpatrol-2017},title={kitschpatrol/BrainGrapher}, howpublished= { \url{https://github.com/kitschpatrol/BrainGrapher}}, journal={GitHub}, author={Kitschpatrol}, year={2017}, month={Jun}}
@misc{HAck-EEG-MinFlex, key = {HAck-EEG-MinFlex},title={Hack EEG MindFlex con Arduino y lee las ondas cerebrales a bajo coste}, howpublished= { \url{https://createc3d.com/hack-eeg-mindflex-con-arduino/}}, journal={Impresoras 3D Granada | Createc 3D}, year={2017}, month={Jan}}
@misc{pwelchs, key = {pwelchs},title={pwelch}, howpublished= { \url{https://es.mathworks.com/help/signal/ref/pwelch.html}}, journal={Welch's power spectral density estimate - MATLAB pwelch - MathWorks España}}
@misc{mathworks, key = {mathworks},title={spectrogram}, howpublished= { \url{https://es.mathworks.com/help/signal/ref/spectrogram.html?lang=en\#bultmx7-f}}, journal={MathWorks}}
@misc{ruiz, key = {ruiz},title={Estimulación trascraneal en migraña crónica refractaria: modificaciones en el registro electroencefalográfico}, publisher={Universidad de Valladolid}, author={Ruiz, Beatriz Pando}}
@book{AD620, title={Low cost low power instrumentation amplifier AD620}, publisher={Analog Devices}}
@book{Neuroanatomiaclinica, title={Neuroanatomía Clínica}, author={Snell, Richard S}}
@book{cerebro-ejecutivo, title={EL CEREBRO EJECUTIVO: LOBULOS FRONTALES Y MENTE CIVILIZADA}, author={ELKHONON GOLDBERG}}
@book{diamond_elson_scheibel_2014, place={Barcelona}, title={El cerebro humano: libro de trabajo}, publisher={Ariel}, author={Diamond, M. C. and Elson, L. M. and Scheibel, A. B.}, year={2014}}
@book{lobulotemporal, title={Epilepsia: Anatomía y patología del lóbulo temporal}, author={M.M. Milán Rodríguez and J. Nogales Montero and R. Palacios Bote and Á.E. Moreno Puertas and Y.G. Piña Alcántara and M. Leo Barahona}}
@book{benarroch_1999, place={Philadelphia}, title={Medical neurosciences: an approach to anatomy, pathology, and physiology by systems and levels}, publisher={Lippincott Williams \& Wilkins}, author={Benarroch, Eduardo E.}, year={1999}}
@misc{arduino, title={Home}, howpublished={ \url{https://www.arduino.cc/}}, journal={Arduino}}
@misc{mayo-clinic-2018, title={Electroencefalografía (EEG)}, howpublished={\url{https://www.mayoclinic.org/es-es/tests-procedures/eeg/about/pac-20393875}}, journal={Mayo Clinic}, publisher={Mayo Foundation for Medical Education and Research}, year={2018}, month={Dec}}
@misc{corralo2018, title={Electroencefalograma (EEG)}, howpublished={ \url{https://www.webconsultas.com/pruebas-medicas/electroencefalograma-eeg-12529}}, journal={Inicio}, publisher={Webconsultas Healthcare}, author={Corralo, David Saceda}, year={2018}, month={Sep}}
@misc{Tecinasbasicaseeg, place={ Pamplona.}, title={Técnicas básicas de electroencefalografía: principios y aplicaciones clínicas}, publisher={Servicio de Neurofisiología Clínica. Hospital Virgen del Camino.}, author={F. Ramos-Argüelles, G. Morales, S. Egozcue, R.M. Pabón, M.T. Alonso}}
@book{homan, title={Cerebral location of international 10-20 system electrode placement. }, publisher={Electroencephalogr Clin Neurophysio}, author={Homan RW, Herman J, Purdy P.}, year={1987}}
@misc{control-cerebral-interfases, title={Control Cerebral de Interfases: Análisis Exploratorio de Técnicas Paramétricas Digitales para la Detección y Cuantificación de Estados Mentales}, howpublished={\url{https://www.researchgate.net/publication/304349022_Control_Cerebral_de_Interfases_Analisis_Exploratorio_de_Tecnicas_Parametricas_Digitales_para_la_Deteccion_y_Cuantificacion_de_Estados_Mentales}}, journal={https://www.researchgate.net}, author={Fernando Daniel Farfán}, year={2005}, month={Jan}}
@misc{enrique, title={Interfaces para Control Cerebral }, howpublished={\url{http://sedici.unlp.edu.ar/bitstream/handle/10915/1361/Documento_completo__.pdf?sequence=33&isAllowed=y}}, journal={ }, publisher={UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA PLATA}, author={Enrique Mario Spinelli}, year={2000}, month={Sep}}
@misc{EEG-signal-classification, title={EEG Signal Classification for Brain Computer Interface Applications}, howpublished={\url{http://dsp-book.narod.ru/WVT/BZ.pdf}}, publisher={ECOLE POLYTECHNIQUE FEDERALE DE LAUSANNE }, author={Jorge Baztarrica Ochoa}, year={2002}}
@misc{Waves, title={Brain waves}, howpublished={\url{https://www.binauralbeatsfreak.com/wp-content/uploads/2013/08/waves.jpg}}}
@article{cefaleaymigrania, title={Cefaleas y migrañas }, journal={Boletín terapeútico Andaluz}, author={Escuela andaluza de salud pública}, year={2017}, howpublished={\url{http://www.cadime.es/docs/bta/CADIME_BTA_32_3_.pdf}}}
@misc{fritzing, title={Fritzing}, howpublished={\url{http://fritzing.org/home/}}, journal={Fritzing Fritzing}}
@misc{python.org, title={Welcome to Python.org}, url={https://www.python.org/}, journal={Python.org}}
@book{meier-2017, title={Python GUI Programming Cookbook -}, publisher={PACKT PUBLISHING LIMITED}, author={Meier, Burkhard A.}, year={2017}}
@misc{jlcpcb, title={PCB Prototype \& PCB Fabrication Manufacturer}, howpublished={\url{https://jlcpcb.com/}}, journal={JLCPCB}}
@misc{mindwave, title={NeuroSky MindWave Mobile 2}, howpublished={\url{https://www.sparkfun.com/products/14758}}, journal={SEN-14758 - SparkFun Electronics}}
@misc{openbci, title={The All-in-One Electrode Cap Kit}, howpublished={\url{https://openbci.com/}}, journal={OpenBCI}}
@misc{digikey, title={DigiKey Electronics España},howpublished={\url{https://www.digikey.es/}}, journal={DigiKey Electronics España}}